如果諗住靠香港700萬人醫好13億人 咁condom都得啦

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權